香港人係得嘅！！

香港勁揪！邊個反牙如=五毛

賣左廣告架

我撐下日本仔比人屌撚死 好惡死

咁都打佢唔死

支持豬蛇打撚死佢

我中日混血兒都撐牙如，你個五毛

香港精神

💪💪

我係五毛狗

你地班五毛咁多意見咪落場同牙如打囉 睇死你地又笠水

我未必 我d肌肉簡直完美 應該兩下打底佢

死返大陸

真心 我新移民 無我你地食屎

我巴基混印度雜種狗都撐君如，邊個夠膽話黑哨

反如=反雲=註定冇好下場